山崎麵包：冇比過資料班狗

一係狗偽造證據
一係山崎麵包發放假消息

推

到底大家撐唔撐港台

Lm，咁即係實有一個講大話啦

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

即係點啊

邊句有講冇比過？

留名食花生

淆底喇

邊個講大話

8達通資料都得架

山崎話班狗一月封信唔係正式法律文件所以無比
咁之後班狗有無再要求先

3）

如果有有效法律文件⋯⋯
嘻

佢話有一次因為無有效文件先無比
即係之後d狗正式入紙要求
間野咪比資料囉

咁有既話邊有得唔比

咪係囉，又想用語言偽術呃鳩人

即係控方比假資料法官/辨方，誤導法庭啦

出律司信告d 狗先再講

律師

狗改不了吃屎

樓主眼殘 成篇文山崎都冇否認比過資料啲狗

最後屈記者集體創作

個商場裝左好多閉路電視
要搵人唔係好難
有無人有山崎會員卡、問下登記時有無登記埋住址就知

可能係法官同狗串謀防礙司法公正, 而家打壓法治由法官主導.

姐係之後有搜查令唔俾唔得
如果佢係講真話既話

玩緊語言偽術 咁大篇野冇否認比過資料啲狗
樓主貪快對唔住咁多位

有搜查令可以唔比？

cctv呢屌你

即係有比

第三點有正式文件未比左囉

無

佢避咗無講有無收到

如果有搜查令嘅話，無得唔畀㗎喎

麵包賣唔出要俾狗食了

學成龍。

上面d連登仔個撚個屌上腦
人地正式問法庭拎文件話知你黃到白你都走唔甩要比
人地講到明會員資料冇地址
就算有搜查令都好都係比唔到嫁啦

結論就係黑警講大話一係傳媒收到流料囉

Exact7ly....

但佢冇會員地址 點俾到啲狗

二選其一
唔係信狗下話
我選擇信山崎

狗咬狗啦

3)

可能比咗名
一有名就可以起哂你祖宗十八代出嚟

有俾video 冇俾個人資料囉

誰理你
執晒最好

其實話分兩頭，啲控方做野真係好鬼求其，接近亂噏。
話說星期一去聽審，其中一個仔單案個控方講返個控罪內容，屌聽到我地黑人問號，完全都唔係個回事！明明冇拎住個樣野佢就話佢個身藏有個樣野，好在律師之後澄清返。

啱

推到有真相

警方用假証供

告班狗就原諒你

2） 無地址點俾 《 呢一點

矛頭指向番狗

唔係
第2點講到明 yama無會員地址資料
咁點俾

利申唔想炒車only
難得有公司公開話警謊

咁點解狗講大話，入境偷雞比資料？

係咪on撚9呀？有有效法律文件有得唔比咩？

經已解釋一切
山崎無罪

真係冇資料咪得囉

第一次去問一定冇文件，再申請文件嚟就冇資料架啦

如果第一次問嘅時候會因為冇文件唔俾資料
第二次拎晒文件嚟嘅時候冇晒資料先合理

正式出文件，可以唔畀咩？唔畀咪告Q你
PK鄧同潛建嬅合作無間

無得避

全三點都講左
閱讀理解拎U?

咁我寧願信山崎。

佢公開話無
popo話有
你信班黑警？

佢正式出咪正式比囉
但你比既資料入面
有冇改過
有冇刪減過
又或者係咪正確既
全部都可以事在人為

我地點對山崎
就要睇山崎點對狗喇
Btw 黑警沒有一隻是無辜

點都話山崎岩 隊死班狗

咁既係有一方講大話，法庭要考慮呢點

又可以係扯貓尾，佢話冇比過你估真係冇比過？新城市夠話冇報過警啦，計我話佢唔想比人抵制出尼講姐

花生兩包thx

你告返班狗咪無囉

大家都講大話
邊個話係先 証明呢?

佢點知你有冇唔通搶你部電腦？

咁即係話呀蛇講大話啦

或者根本係藍屍員工自把自為

人地澄清又要質疑呢樣質疑個樣連登仔個個妄想症發作

Lm

啲狗有名就可以用超級電腦搵架啦

山崎本身都藍
依家群埋班仆街狗度，做出嚟嗰啲包毒到食死人

藍屍員工點拎?會員資料冇地址WO

聲明到加一句

黑警死全家

大家就信

咪又係共匪，有咩分別?
一齊執喇仆街

熟人出賣

你香港人?

唔買山崎了

咁即係山崎俾左人名俾狗？

講得遺憾 通常都係果D意思架啦

一樣要死

老母係山埼會員，係要留電話的。

一個名加地址應該可以起晒全部料

如果係會員 點會無資料 可以唔聽搜查令講?

你諗深一層點解佢要咁寫啦

咁緊係信山崎la, 唔通信黑警咩

有冇做過759會員？

759唔係網上好似張會員卡冇資料架喎

講大話

藍店 有無比都照罷

所以山崎需要咩資料係重點

咩呀 第一點最後個句咪話冇覆過警方囉？咁唔係就係話冇俾資料班狗咩

佢點知d員工有冇

我估係狗講大話

可能係黑警屈鳩佢地

岩呀, 講到咁都仲得閒屌人扯貓尾

但係第2點寫咗 名同地址都冇比

得把口無用，一係就做藍店，一係就告鳩死黑警

求生意志好強

可能無比姓名及地址
但有比姓名及電話

其實山崎無講過話從來都無俾過資料班狗

山崎篇聲明係不折不扣嘅語言藝術

呃乜鳩？有搜查令就一定要比
你最多屌法庭點解批

未必係個人八達通

咁狗點問山崎呀？比張相佢呀？
緊係比人名山崎啦
用下腦

你睇多次佢講咩